大家好，我係Brian Cha

Hi！我是 Brian 車志健，我的人生從 5 年前開始變得與你不一樣…

我今日的成就並不是來自學歷、家庭背景和運氣...
我是一個 70 年代出生在香港草根家庭的孩子，父親是貨車司機，母親是一名裁縫，我和父母以及弟弟就住在香港大圍的寮屋區，一遇到颱風房子就搖搖欲墜，停水停電是常事，你可以憑這兩點幻想一下我的童年生活是怎樣的，但比起父親的年代已經舒適很多了......

而我的父親從小以身教讓我明白了刻苦耐勞，他是一位十分勤勞的傳統男人，日以繼夜工作掙錢養家，但從不會埋怨。父親一直希望我能接受更好的教育，能出人頭地，不必像他一樣一生奔波勞碌，也是因為父母親的節衣縮食，所以我才能獲得教育，但畢業之後也只成為了一名普通的健身教練......
20 年前，健身的風氣還不是那麼盛行，所以我的工作和收入是很不穩定的，隨時三餐不繼，連自己都養活不了。後來我的兩個女兒出世了，那時我剛好失業，對前路感到十分迷惘，總想著有什麼方法可以打破當時的生活困局，卻不知道自己能做些什麼，也無能為力去改變些什麼，直到我下定決心去突破自己，決定去打破個世界紀錄......

過程經過很多挑戰、爭扎及懷疑自己......可是當我冷靜了下來，靜心思考，思考自己如何成為影響世界的人，如何讓別人相信自己，令自己更有感染力呢？那就一定是要幹一番大事了......
而我僅僅用了 30 分鐘就決定了去破第一個世界紀錄，接著第二個，第三個......

2013 年打破世界紀錄一：連續12小時打最多哥爾夫球出一百碼以外
2014 年打破世界紀錄二：連續24小時踏單車產生最多電量
2015 年打破世界紀錄三：連續12小時打籃球上籃最多入球紀錄

你猜一猜，當我告訴身邊的朋友我要去破世界紀錄的時候，他們是什麼反應呢？有一個詞語可能也會在你的腦海浮現出來，那就是：「神經病」，然後取笑我的人，輕視我人可能比天上的星星還要多......
直到我成功打破了世界紀錄，一個可笑的，意料之外的畫面出現了......

那些原本取笑我，罵我「神經病」，輕視我的朋友來向我道賀了，身邊的人也開始慢慢轉變了，開始相信世界上有「夢想」這回事，開始談起了各自的夢想來了......

自打破了世界紀錄開始，我就踏上了激勵演講的人生路，被各大企業邀請成為演講嘉賓，成為TVB、南華早報等各大傳媒的訪問對象，我的激勵事業也在短短兩年內傳播到世界十幾個國家，例如澳洲，加拿大，南非等等，激勵別人尋找夢想，實現目標成為了我第一個人生宗旨......

當然激勵演講家只是我其中一個身份，我還是一個創業家，我將破世界紀錄的成功系統注入銷售上，不到一年的時間把生意推廣至世界十幾個國家，在短短八個月內已經有八位數字的收入。從健身教練到三項運動世界紀錄保持者，原來成功系統是可以複製在不同層面上。

我亦被邀請出席不同的企業成為他們的培訓導師，例如卡地亞珠寶鐘錶，中國人壽，翠華集團，九龍倉置業，交通銀行等等......

同時，已經出版了六本書，其中《破你的人生紀錄》記載了我破世界紀錄的歷程，創業的經歷，我逆轉人生，成功實現夢想的秘訣都在裡面了，你能輕易複製這套成功系統取得突破......

如果你好奇我為什麼能從「零」開始，到取得驚人的成績，不錯，這當中是有我的致勝訣竅，而這些訣竅曾經幫助了我的學員在半年內賺取7位數字的收入，幫助他們突破了事業的瓶頸，在人生，事業和財富上都有了一個新的創舉......

如果你以為這些竅門很難，不是人人都能成功的時候，那就大錯特錯了，即使你沒有任何出色的背景，傑出的技能或者優秀的學歷，你也能成功的，這就是我成功秘訣無可匹敵的地方！

佢乜春 Marketing 都冇學過
玩嗰幾個垃圾世界紀錄就以為自己好勁抽
就走去inspire 人

仲要串過馬撚 快啲收皮
Kelvin Poon we stand with you

Push

健力士係有plan幫人做宣傳，其實有錢就得。

我可以打破世界紀錄
連續12小時睇最多次車志健廣告

好撚慘

二打錄

成日話自己有三個世界紀錄, 都唔明同做生意有咩關係

世界咁撚多學生，洗撚搵黃人錢咩，叫班狗加入你個形象改善工程囉，政府一定大額資助

Quit youtube 囉

認真地9up

成功方程式 = 悲慘經歷+ 發奮+ 意外逆轉人生

咁又點 哦

破埋啲濕世界紀錄錄話朋友向佢道賀
恭喜佢真係痴咗線

On9
我想睇其他廣告
我要睇其他有用info
唯獨佢啲廣告最撚煩
未見過一個廣告可以咁煩

唔明佢個邏輯係咪我嘅問題

快啲摺左佢